# PokeysToF4
29/04/2019 By Myoda (Alexandre Laurencin)

Dev in progress ! 

Ce programme permet de simplifier la gestion des interrupteurs dans un cockpit. 
Il a joute une fonctionnalité simple. Chaque fois que l'on se connecte dans FalconBMS la position des interreupeurs est envoyée au simulateur.

Enjoy ! 